頭先坐259D 係觀塘道休憩處落車既男仔

時間08：51, 由於你趕住落車，你個卡套留左係車呀，我幫你比左司機，你去總站拎返啦🙂

不了，比毒撚掂過

入面好似有錢同職員證，我都係岩岩訓醒冇睇，我諗比著係你唔會唔拎返掛

第一次開post 唔好沉啦

支持

十卜

Push

艷遇

咁岩搭緊259D睇到依個post 幫手推一推

推 樓主好人有好報

幫推 好人有好報

259d係咪入屯門果架？

係啊